文宣： 全港商場落閘反國慶 #yup#

多謝各界響應